\beginsong{Caperucito}[by={Desmadre 75}]
\beginverse
\[A]Martes y \[F#m]trece de e\[D]nero a las \[E]tres,
\[A] Caperu\[F#m]cito Ro\[D]dríguez Cor\[E]tés,
\[D] va a la ca\[A]sita \[E] de su abue\[F#m]lita,
\[D] con leche y \[A]miel en \[E]una ces\[A (E)]tita.
\endverse
\beginverse
^Caperu^cito, que ^no es un tonto^rrón,
^ por el ca^mino es^cucha un transis^tor,
^ si gana el ^Betis o em^pata El Fe^rrol,
^ que va la ^liga de ^mal en \[A (A7)]peor.
\endverse
\beginchorus
\[D] Va a casa \[E]de su abue\[A]lita Ro\[F#m]gelia, \echo{wo, wo, \[D]wo}
que le ha da\[E]do un para\[A]lís, \echo{wo, wo, wo, \[F#m]wo, wo, wo, wo, \[D]wo}
que le ha ata\[E]cado la \[A]reuma a las \[F#m]piernas \echo{wo, wo, \[D]wo}
y hay que po\[E]nerla a hacer \[A]pis.
\endchorus
\beginverse
Su ^madre le ^dijo ^antes de par^tir:
^ Caperu^cito, por el ^bosque no has de ^ir,
^ anda con ^tiento y ^guarda te^mor,
^ que está al a^cecho la ^loba fe^roz.
\endverse
\beginverse
^ Ves por la ^sombra y ^con precau^ción,
^ no cruces el ^bosque sin ^ilumina^ción,
^ que allí se es^conde la ^loba fe^roz,
^ que es un mal ^bicho y ^muy morde\[A (A7)]dor.
\endverse
\beginchorus
\[D] Va a casa \[E]de su abue\[A]lita Ro\[F#m]gelia, \echo{wo, wo, \[D]wo}
que le ha da\[E]do un para\[A]lís, \echo{wo, wo, wo, \[F#m]wo, wo, wo, wo, \[D]wo}
que le ha ata\[E]cado la \[A]reuma a las \[F#m]piernas \echo{wo, wo, \[D]wo}
y hay que po\[E]nerla a hacer \[A]pis.
\endchorus
\beginverse
^Caperu^cito le ^desobede^ció,
^ y el muy tra^vieso por el ^bosque se me^tió.
^ Cogiendo ^setas ^ a discre^ción,
^ se dio de ^morros con la ^loba fe\[A (A7)]roz.
\endverse
\beginchorus
\[D] ¿A dónde \[E]vas, capullito de ale\[A]lí con frene\[F#m]sí? \echo{wo, wo, wo, \[D]wo}
¿A dónde \[E]vas, mozalbete tan ga\[A]lán con tu ga\[F#m]bán? \echo{wo, wo, wo, \[D]wo}
¡Ay, quéda\[E]te!, te prometo el no va \[A]más de la pa\[F#m]sión.
\[D] ¡Ay, quéda\[E]te!, te prometo una jor\[A]nada de ilu\[F#m]sión \[D] \echo{de ilu\[E]sión}
\endchorus
\beginverse
^Caperu^cito en que ^lío se me^tió,
^ pues se ca^só con la ^loba fe^roz,
^ y la abue^lita ^ se quedó a^llí,
^ sin su me^rienda y ha^ciéndose \[A (A7)]pis.
\endverse
\beginchorus
\[D] Va a casa \[E]de su abue\[A]lita Ro\[F#m]gelia, \echo{wo, wo, \[D]wo}
que le ha da\[E]do un para\[A]lís, \echo{wo, wo, wo, \[F#m]wo, wo, wo, wo, \[D]wo}
que le ha ata\[E]cado la \[A]reuma a las \[F#m]piernas \echo{wo, wo, \[D]wo}
y hay que po\[E]nerla a hacer \[A]pis.
\endchorus
\endsong